頭先去左見工.....

想做嗰份工的原因, 你估係咩??
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
出嚟開門嗰條女....真係幾好樣...
.
.
.
.
.
.

最好笑係, 見完之後, 個 interviewer 叫條女嚟開門送我走